咁快就話唔成功 要放棄既 唔該睇下呢集鏗鏘集

當大陸捉晒啲維權人士
香港人仲有抗爭既自由
點解我地要咁容易放棄？